劉馬車決定考DSE，佢過唔過到33222?

又可以玩O Camp組媽，之後仲可以叫Hall雞，人生fat fat了

有父幹真好

智力正常就得

所以唔明點解咁多asshole 仔

再做後門狗不是夢

55

佢啲品味

拎 22222都做到後門狗la